銀行借錢一問

最近有d事想要借萬一蚊
半年還1800 1900左右
之前無借過錢 卡數都月月清
財仔都批但係唔想問佢地借
咁我返緊pt 每個月大約有4500左右 同埋今個月先加人工
匯豐我交左表但係岩岩睇返先知收入要有5000先得
如果呢間唔得仲有邊間ok
下個月月尾等住用

問屋企啦

問屋企人，Fd

講錯
分期半年 每個月還1800 1900先岩

屋企窮無咁多錢可以借
Fd都仲係返pt

有無信用卡呀 碌卡買iphone 再拎去賣 之後再打去卡中心將條數分期

渣打張信用卡得1萬limit
碌唔到iphone...
我想問如果係AE卡有冇得搞
因為岩岩先填左張申請表

信用卡用PAYME可以即時拎到1萬現金